點解容祖兒冇去到YY個生日會?

係咪反左面

點會
Pretty Crazy咁垃圾
容祖兒都俾足面照收貨
你不如睇下謝安琪Sammi係唔係度

邊個無去？

Eason無去？淨係見到佢老婆

渣機

張敬軒隔離咪容祖兒囉

多唔多hehe

王菀之隔離咪張敬軒囉

Sammi有去

肥佬真威水

你唔比面出席肥佬小氣一定記仇
惡過黑社會
寧得罪小人 莫得罪基佬

謝安琪點解無份去？

幕後仲多過幕前

朱薰淨係同個女去

有去，仲讓那恐龍成群行過枱面

肥Y啲詞真係跌撚晒watt

有意思

肥Y唔同個醫生男友kiss??

佢個首席劣徒樂壇詞神陳詠謙有冇去???

有

啲人話HOCC坐JY對面，大合照好似無HOCC?

無野喇，搵到喇，真係係對面

千嬅居然咁前

YY

巴打犀利